Selin一開始對數學感到興奮，因為她認為數學是一種純粹的符號語言，在能指和所指之間根本沒有空間，因為它們是同一件事。 在艾裡夫·巴圖曼的《白痴》中，真正的愛情故事是一場與語言的愛情 
 父母希望他們的孩子是興奮和受鼓舞的，而不是被欺負或被貶低。 我們的公立學校有客戶服務問題|托馬斯·考特尼| 2020年9月10日|聖地亞哥之聲 
 開發人員總是有可能傾向於他們喜歡的技術，或者喜歡使用的技術。 Power SEO友好的標記與HTML5, CSS3，和Javascript |Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地 
 對於我自己的作品，我很高興能夠更多地專注於藝術視覺和執行，而不是三角計數。 Epic Games的瘋狂視頻遊戲圖形演示用簡單的術語解釋|Aaron Frank, 2020年5月24日 
 當大量的電子激發氧原子時，就會產生綠色條紋。 新發現的“沙丘”是最奇怪的北極光之一瑪麗亞·特明，2020年3月9日，學生科學新聞 
 他們激動人心，初選往往是由最激動的選民主導的。 Mike Huckabee身上的魔鬼|Dean Obeidallah | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 棍棒和石頭也許會打斷我的骨頭/但鐵鏈和鞭子會使我興奮。 鞭打它:一個施虐狂的秘密|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 康登為自己的與眾不同而自豪，為能從事讓他興奮的項目而自豪。 康登的畸形秀能贏得百老匯嗎? Tim Teeman | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 “接觸者追蹤”聽起來像是隻有最嚴肅的衛生保健操作實施科學家才會興奮的事情。 無國界醫生組織到達埃博拉爆發點|艾比·哈格萊奇，肯特·塞普科維茨| 2014年10月21日|每日獸 
 奧羅拉·斯諾仔細調查了成人產業，看看哪些電視節目能激發XXX人才。 色情明星在電視上發現的性感:從《權力的遊戲》到《致命捕撈 
 當他走到舞臺上時，掌聲是熱烈的，這本身就足以使人激動和激動。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 但是他用法語不假思索地說出的話似乎引起了農民的注意。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 如果歡快的舞蹈是由靈巧的鞠躬產生的，那麼它富有同情心的音調就會立刻激起相應的感情。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 我們甚至沒有真正的大獎——只有一個放在壁爐架上的小勺子，它讓我們興奮不已，就像它是頭飾一樣。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 那個叫希夫的人開著德蘭西的逃跑車，速度很慢，以免引起懷疑。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種